<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>

    <string name="test_string">
        在企业数字化转型越来越深入的今天，企业通信与协作正在从辅助办公升级为企业的核心生产工具，这一变化也给视频会议市场带来了前所未有的发展机遇。来自分析机构Frost&amp;Sullivan的报告显示，从2012年至2016年，全球视频会议市场的市场规模以每年7.5%的复合年增长率从319亿美元增长至426亿美元，从2017年到2021年，全球视频会议的市场预计复合年增长率达到8.3%，2019年市场规模超过550亿美元。
        \n\n华为之所以能够做到这一点，与自身多年来在视频会议领域持续的研发投入密切相关，不仅如此，相比较其他视频会议厂商而言，华为更拥有强大的销售和服务能力，以及覆盖视频会议全产品的生命周期管理机能。
        \n\n2018年，华为发布了面向协作3.0的全新一代CloudLink“协作智真”系列产品，在协作、人工智能和极清等方面为企业带来了全新的视频会议体验。时隔一年，华为CloudLink在获得市场广泛认可的基础上持续进化，尤其在5G、4K/8K、人工智能、物联网等新技术和新应用的趋势下，华为CloudLink正在努力为企业带来更加创新的视频会议解决方案。
        \n\n新技术不断涌现 视频会议市场持续爆发
        \n\n在过去很多年中，视频会议的发展沿着更高清、更易用的方向演进，但并未出现划时代的重大变革。究其原因是技术与用户需求只是在不断的迭代优化，在单一性能指标上完善提升。而当前超高清、物联网、5G、大数据、云计算等众多高端技术纷至沓来，如同投入一个罐子的氢、氧、钠、镁，化学反应的发生已是不可避免，也必将推动者视频会议产生跨代的革新。
        \n\n举一个例子来说，人工智能技术的引入给视频会议带来了前所未有的智能体验。比如，传统视频会议通常采用复杂键控方式，系统的使用难度较高；而人工智能技术的运用，则让会议系统通过语音智能就可以进行会议的发起和结束，同时还能实现会议成员添加、画面切换、音量调节等的智能化，大大降低了会议系统的操作复杂度。
        \n\n不仅如此，融入人工智能技术的视频会议系统还可以自动识别参会人，并给出铭牌显示；还可以实现对发言人的精准定位和自动跟踪。华为CloudLink内嵌的智能助理“小微”，可以实现高准确率的语音会控；同时，CloudLink支持基于人脸识别的电子铭牌，以及基于声音+图像双重定位的智能导播。
        \n\n而云服务的普及为视频会议的获取方式提供了另一种可能。用户可以不用投入巨大成本用于购买视频会议软硬件系统和进行网络改造，也无需配备专业人员对设备进行运维管理。相比较人工智能和云服务，今年5G的正式商用也给视频会议市场打开前所未有的发展空间。5G的应用将使得稳定的高清视频会议成为现实，进而推动视频会议移动化的普及。
        \n\n除此之外，随着网络、视频和声音识别等技术的持续进步，视频会议系统在网络稳定性、声音采集、音视频纠错等方面的能力也正在不断增强；而更高分辨率摄像设备、更好感光元器件的出现，也让视频会议系统可以呈现出更加清晰的图像。
        \n\n2018年，华为CloudLink系列产品之所以冠以“协作智真”之名，就是缘于其在协作、智能、高清等方面所具备的一系列产品和技术特性。
        \n\n新场景不断激活 视频会议应用日趋丰富
        \n\n今年年初，中国完成了首例基于5G的远程人体手术——帕金森病“脑起搏器”植入手术。身在海南的神经外科专家凌至培主任之所以能够跨越近3000公里，为北京的一位病人完成这一划时代的举动，离不开中国移动和华为联合部署的5G网络，以及华为CloudLink 4K高清视频会议终端实时传送的超高清手术画面。
        \n\n与其说这是一次医学史上的壮举，倒不如说这是一次科技魅力的完美呈现。近年来，远程医疗的一直停留在医学观察和指导上，很难真正实现远程操作。相比较而言，远程操作对网络低延时和画面清晰度要求非常高，稍有不慎就会导致不可挽回的医疗事故。如今，借助5G网络与高清视频会议系统，远程操作正在成为远程医疗的新手段。
        \n\n不仅医疗行业正在借助视频会议应用实现创新突破，在基层党建工作中，视频会议的应用同样效果显著。过去，由于路程时间长等问题，基层开展党建工作的互动性不佳，即便一些地方建设了视频会议系统，但由于设备操作复杂、维护成本高等问题，传统的视频会议系统往往无法满足实际应用需求。
        \n\n华为基于其全场景接入能力，可以实现沉浸式智真、大型高清视频会议室设备、村镇会议室、手机、电脑等不同会议场景下，与其设备能力、带宽资源相匹配的最佳视频会议体验，可以确保各级各地的与会人员都能够实现最佳的沟通，为基层党建工作的开展提供了有力保障。
        \n\n而在教育领域，为打破教育资源的分布不平衡等问题，远程教学的需求越来越大，视频会议系统的应用，不仅能大大增加偏远地区的学生获取更优质教学资源的机会，实时的双向交互式教与学也能让远程教育变得更加生动和高效。教育机构能够获得最新的视频会议产品和技术带来的极致体验，这些都将大大推动双师教学模式的落地，进而激活整个在线教育市场。
        \n\n由此可见，在各行各业数字化转型日趋深入的今天，视频会议的应用，除了让企业内外的协作沟通变得更加紧密，帮助他们降低运维成本、减少差旅费用等，还能推动不同行业实现商业模式的创新和变革。未来，随着5G、人工智能等的深入应用，视频会议还将带来更好的用户体验和更加丰富的服务形态，从而加速更多行业的数字化转型。
        \n\n新需求带来新机遇 华为CloudLink该如何应对？
        \n\n在Frost&amp;Sullivan看来，华为视频会议解决方案之所以能够成为市场的领导者，不仅得益于成熟的技术能力，还与不凡的市场表现密切相关。
        \n\n在技术层面，相比较业内其他厂商而言，华为在视频会议领域除了可以提供包括终端设备、网络、云等全生命周期的产品外，还在系统中融入了语音识别、人脸识别等AI技术，并在高清等方面具备独有的优势。
        \n\n而在应用层面，华为视频会议在众多垂直行业都拥有成熟的解决方案和应用案例，覆盖医疗、教育、政府、交通、金融等众多领域；除了针对不同行业的针对性解决方案外，华为凭借在视频会议领域26年的积累，已经服务了全球100多个国家的各行各业客户，实施和落地服务等方面经验丰富。
        \n\n不过，面对视频会议在新技术、新应用上的持续爆发，华为CloudLink要做好市场的引领者，还需要在以下几个层面继续强化：
        \n\n1、持续开展技术研发，不断探索新技术的融合。对于华为来说，保障研发投入已经毋庸置疑，但要做好引领者，华为就必须不断探索云计算、人工智能、5G等新技术与视频会议的融合创新，不断打造出全新的视频会议产品和解决方案。
        \n\n2、增强行业场景覆盖，探索应用创新。如今，华为视频会议产品已经覆盖了众多细分行业，但对于不同行业而言，他们对视频会议的需求也不尽相同，因此要想法设法满足他们的差异化需求；此外，许多行业在应用视频会议过程中，往往会伴随着业务模式的创新和变革，如何将产品与实际的业务场景相融合同样至关重要。
        \n\n3、不断推动渠道下沉，加强区域覆盖。凭借过硬的技术和完善的产品，华为在视频会议领域已经连续多年蝉联中国区市场份额第一，这与生态伙伴的努力同样密不可分；但在数字化转型过程中，华为也需要根据市场变化不断对生态伙伴政策进行调整，并推动生态伙伴从卖产品向解决方案和云服务转型，共同做强做大视频会议市场。
        \n\n据了解，在2018年华为发布全新一代CloudLink“协作智真”系列产品的基础上，华为CloudLink正在酝酿新一轮的产品升级，可以预见的是，届时新产品的发布不仅会带来更加丰富、极致的产品体验，也将为更多的行业数字化协作提供个性化解决方案，相配套的生态伙伴政策也将有新一轮的升级。这些不仅会帮助华为继续夯实在视频会议市场的领导地位，也将推动视频会议市场的进一步爆发，加速各行各业的数字化转型。
        \n\n(7257612)
    </string>
</resources>
